[足球] 你地幾時同因咩事愛上一隊球隊

我先，2001, 因基維爾愛上列斯聯

因盧卡古愛上了曼聯

1930年 現場睇亞軍廷首次奪亞便愛上了
利申 90年亞軍庭球迷

愛上咗熱刺

因為鍾意睇mma

因為謝雲奴鐘意阿仙奴

夠靚仔

雲加

因為傑斯愛上曼聯

因4424而愛上曼聯

謝拉特跣腳而愛上利狗

利申 無9up

因為雲爺爺愛上阿仙奴

2001 利物浦 vs 阿仙奴 足總杯決賽 反cup 攞冠軍

2018年,因為山神彈琴叻所以鍾意曼聯

出世，愛上咗港隊

Ching sick ball

手足識波

以前中意去澳門睇跑狗，逸園執咗之後開始睇利物浦

因為奧雲講咗句if you cant beat them join them所以愛上咗曼聯

因奧尼爾 阿士東維拉

簡尼隊長

因為拜仁愛上德國

因為李海强，愛上南華

雲加 阿仙奴

因為我爸爸帶我落茶記睇波﹐認識巴哥﹐之後兩父子都鐘意車路士

(爸爸由之前會同我一齊睇凌晨波﹐2012睇車仔歐聯奪冠。到宜家爸爸已經唔捱到睇凌晨波﹐我會珍惜同爸爸一齊睇波既日子﹐好感慨)

回歸後愛上中國國家隊

因Tevez愛上了上海申花

我廿頭已經睇唔到凌晨波

當年佢帶隊幾勁

因為謝拉特世紀一跣 愛上曼聯

希士拿-卡爾斯魯厄

因為艾你老味而喜歡紐卡素

ah long for mu

路斯基射爆熱刺

因為拉莫斯喜歡了皇馬
祖爾巴頓喜歡了QPR
托利斯喜歡了車路士

因費綿龍麥基迪吳冰愛上了利記

巴塞 朗拿癲奴

1968 Man Utd vs Benfica

I love MUFC

因為古迪 所以先睇皇馬

巴塞 Unicef

真係勁 冇買賣都帶起隊波

因為中意笑而愛上利物普

我係調番轉 之前未出黎做野果陣深夜波佢會叫我叫醒佢睇
到出左黎做野之後 就變左佢較鬧鐘起身過黎叫埋我
慢慢變埋佢叫我都起唔到身睇

因為雲佬鍾意荷蘭，同曼聯

因為reus愛上多多仔

阿伯你今年幾歲呀

因為波衫 史浩克

你老豆都like巴哥??

係呀 佢有段時間好屈，最記得對愛華頓3:2贏個球，正到

2005年歐聯決賽之後，就愛上利記